新車五年保養騙局

vw 五年drivetrain 保養其實包啲乜，好似宜家咁，水贍(thermostat)滲水要整，claim 咗保養我都仲要補人工同比3成零件錢(補58xx，同出面車房整同價，但有原廠光環)。

佢網上份嘢係咪有啲誤導，寫到乜都包咁。宜家又要補零件錢又要比人工。

thermostat 喺第二版右下角。

今晚返去搵返買車份約嚟睇t&c

其實間間都係咁，搵笨柒

同你一樣係VW狗

其實揸咗車咁多年, 我都唔係好明車既保養既意思係乜

有相熟車房 保養維修俾晒佢做好過原廠
原廠無事換油換隔都收成5千幾一年

BMW 兩年保零件
頭一年消耗品, 除左車胎
全部都包

有車友 一年行左 120000km
Brake碟都免費換埋 😂😂

豐田都係, 皇冠話5年保養, 但其實無咩好搞, 每半年要返去交一次保護費 (最低消費換偈油風隔)要2千幾落樓。我覺得如果只係換消耗品根本唔使理佢原唔原廠, 豐田車一街都識整, 好似上面有巴打話有相熟車房基本上仲平過所謂原廠。至於如果大鑊野例如比人撞, 關事既應該係你份保險(全保定三保), 同原廠保養好似無咩關係...

不嬲車既原廠保養就係咁... 你有哂原廠紀錄之前放車會好價d既, 當到時攞番囉

我覺得都係銷售手段，搵笨柒

會唔會太勁，跑大陸？

一年萬2好多😅？

12萬呀傻鳩 零位唔識數？
仲係到問鳩人一年萬2好多？
係到叻叻

我架車做完第一次免費保養（首3000公里）已經無再返去
原廠仲要教埋時間提示講到一定要返 好多唔太熟識既返去做就要比萬五蚊換所謂五年保用 但又要比料錢人工

全年無休咁跑三 四百公里抵佢換啦

其實佢嗰部係咪的士嚟

咁應該係uber

日本車就咪撚返去比代理,,,

五年保,只係萬一出廠有事,就free你一次換野,,跟本就係出廠有問題

好似alphard 30 2.5 cvt波箱有事,行車要去換,,水貨就乜都冇,呢d咪5年好處,,,

不過明顯係出廠問題,,,

me2,,,日本車成街都識整

我架Toyota 返去換油check車 每次1300蚊左右
其實係咪keep埋原廠保養好？

出面車房換都要6-700？

睇下代理果D係dealer定factory warranty
Factory warranty 大多數全包
福士就2+3

你部車出左牌幾多年呀？

未夠五年

打少D J啦

試下搵番賣車俾你個sales問問

佢用咩理由收錢?
因為係正常老化或者唔算停止運作?